肋骨突可以點改善

肋骨好突整到個第型唔係幾好睇
有冇方法改善

增肥

游水